有親戚今朝發左一條維穩宣傳片，大家幫手拆

成10分鐘，內容好簡單，阿女參與示威與家人反目，最後阿女知錯，大團圓。